真心覺得好鬼

講好左對準政權，
但林鄭官邸一次都冇被搞過
民建聯D hihi又係
雖然行商場係有用
但係圍警署唔覺有咩用
佢哋擺支電筒照
袋OT
笑緊圍果班傻仔炸

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)